星期六日肺炎記者會應唔應該取消？

比d醫生休息下 冇休息好慘

網上照發佈地址咪算

個菌星期六日都休息？

D病毒可唔可以休息下咁?

星期六日個個都知肺炎休息，出面沙灘行山幾多人，仲話wfh

我要睇君君

我都好擔心君君頂唔順

關咩事 幾多人中咪又係照網上公佈

開左記者會會冇人中？？